點解大波華係去北京醫唔係留係英國或者番黎香港醫？

真係好詭異

英國根本話佢無大礙

醫什麼

要照埋個肺

廿三條

大陸以為佢真係潛逃去英國求政治庇護，所以即刻將佢送中，check過冇事就逼佢返香港見人

咪回帶啦
琴日幾廿個po講過

軟禁呀大佬

好似你咁得閒日日check住連登有咩post吖？純碎想到就問囖！唔答就過主啦！或者block我囖，OK！